有冇玩緊cmb既巴絲（96）付き合ってください

咁都中1001

我應該唔駛再放pwd 出黎

放啦， 幫你推

樣衰無罪!

玩咗幾個月都無進展
有無人可以比意見我

who

啲人成日禁完就冇下文

係咪過25先會開始玩

近排開返，以前開都多match
但依個幾月開始係冇
係咪年齡太大
291554

我都近架喇 睇定攻略遲下用得著

問下架咋對唔住

咩野日本呀？

如

新西呀，原諒我唔講得咁出

點解呀？係咪你眼覺高

狗

絲，第一張係狗

溫書

繼續獨自懲罰黃店

你話緊我啊！？

仲未有幸見倒你

巴打唔洗灰心 你成熟穩重

明白 我都係窮L 我抬唔起頭做人

唔使爭，我先係最窮

唉 我由50幾到96 呢個app壞鬼左

就黎26

Good morning

💤💤💤

早晨

自膠
我打錯野，應該係291553

又來12點

我好似搵到你喎

搵唔到又如何知呀

比左，唔知幾時見到呢

乜suggest list d人 hold住唔like會refresh架？？

有無叔控?

雖然知道醒左佢都辛苦，但係聽到呢個消息真係

背景日本

搵唔倒*2

搵唔到

Premium試7日係要俾左錢先？

subscription不嬲都要setup payment method 先
拎完第一時間取消返就得

用左一個月到
每日bagels 得返兩個簡
明明之前每日有廿個 越嚟越少
係咪要課金先有返廿個簡

識野Cambodia法餐好正宗，佢有90年算係係屬於法國

等你返黎香港食

係透過回post一齊食

正常呀
姨姨高汁

有無巴絲知今日21個 Bagel
Like 到18個就叫我比豆or 探索
左下寫住18 Bagel但封住左，
係咩玩法？

約左個c打出黎 當我ptgf咁塞左50蚊比我當車馬費叫我躝代表啲咩

下

試下kill app重開？

Kill完重新開埋手機都無

太摺了都理解嘅

兜吾刀了 btw thx ar 你好kind

我同你一樣！like完個人唔見左
我直頭先冇彈chat now
我以為對方del左app先咁
但已經好多日都係咁 想問係咩事
仲要通常高質嗰啲都唔見左

+1

交換左聯絡跟手佢被人ban左即係點

睇下高質成點

應該Gg

發覺自己唔係好識同人傾計
有match ,但次次傾左幾日就開始唔知傾咩好

影啊， 好期待😍😍😍

今日都無出現返個chat room
以後一定要揀chat now

第一次喺度留言。

大家要調整好自己心態, 先可以吸引到一個啱自己嘅人。 如果對方傾傾下消失左, 你要理解, 對方係無對你唔住,只係你哋唔適合。所以唔好太在意!

我勸大家唔好將太多時間同心力放哂喺一個人身上, 要將雞蛋放喺唔同籃子入面, 增加自己認識其他人嘅機會。

玩得app, 外表係好重要, 你無一張正正常常嘅相, 又邊會有人想了解你嘅內在, 如果有人好耐都無match, 不如試試換過張相, 或者叫frd幫你影d 呃like相。

真
我轉張正常相之後
日日起碼5match

😭 外表欠佳真係慘
只係正常又點夠吸引

第一張相係咁樣2317109 ,岩岩玩,咩都唔識

sor ,回左你 post

成日match 到有d 高質絲，但打招呼都無回應係咩玩法定其實果d 係bot 黎

我估冇bot，冇玩但有日日online望下，唔覺有bot like me

第一次見會唔會約個唔飲酒嘅女仔去酒吧傾計?
傾咗兩星期左右
大家都唔熟

本身有個幾好傾
但傾傾吓發現佢會複製貼上咁
成句完全一樣再講一次
唔係連住覆 隔咗一日
幾句都係咁

On9 or 低級player會

Player confirmed

係咪同步幾個傾緊唔記得邊個打邊個?

正常here

221534 嚟搵我玩下啦

新手here 想問你地up果啲數字咩黎

我準備34歲

同問 睇完第一版都唔多明

我係like完連chat now都冇彈出嚟
唔知係咪壞咗

like 完懶得傾

好過大家hi 完
你再講嘢之後對方就唔覆

想問下CMB如果得之前miss左個對像無like到佢係咪唔會出現番？
我有排忙無like到
之後搵唔番佢 好後悔

你無 X 過佢嘅話，佢有機會再見到你個profile，佢再like 你就會見返佢

請問Suggested嗰版有個chat logo係咪代表佢like左我?

like 咗你應該見到liked you 先係

一齊左有排你受

係app識左個絲打,約左一次食飯見面,幾岩傾好feel,有講有笑,言談間佢都有表示欣賞我既,不過之後whatsapp冇咩火花,有試過約佢打保零,佢話要準備考專業試要溫書唔得閒,要年尾先考完先得閒約我行山/打保零仲叫我約下其他女仔先
依家同佢whatsapp都係傾下D表面野,冇咩深入交流,多數都係我主動。大家點睇我依家既情況,有咩方法突破下

應該like左你

你哋有冇試過有絲打無啦啦會好主動約你去做運動? 完全對你係冇認識㗎喎但係， 好撚古怪， 唔會問我其他嘢淨係想約我做運動，cls, 好似好伏

可能想sell你做gym

畀翻五十蚊人啦

我以為你出左pool唔返黎了

一車車

重點係高度

約唔到了佢開埋口話我樣衰
諗緊郵寄定過數比佢好

有冇原po睇

想睇

想睇佢樣定咩
佢靚女（自稱）

從來唔影正面 賭神咁

咁你覺得佢靚唔靚

太毒了 唔敢抬頭望 勉勉強強見到棚牙有少哨 刨開粟米嗰啲黎

宜家啲女有八達通係寸啲
巴打下個更可愛

緣份就係咁 唔怪之得佢單tick左我
收到signal了

冇出過.......

你信號塔嚟㗎喎 成日都收到signal

Feel呢啲冇得呃 我成日都get到女仔諗咩 第六感太準了

231855

依家 cmb 都開始有 sales

咁叻點解仲未出pool

摺毒係咁啦直覺準留番黎討好身邊女性算

星期六交房，終於可以離開個充滿壓力既地方

有左好耐

返黎啦？

倒不如擺張正面相就算喇, 免卻好多煩惱

留名 241745

準備

手信！

I buy a bouquet of red roses, violet, lavender and sunflowers for my girlfriend every valentine's day. I enjoy strolling hand in hand with my girlfriend along the nearby beach. In fact I took a leisurely stroll there. With only my thoughts for company I lay down on the beach reading a book. It was thoroughly enjoyable

跪求owns

Pw

從來做任何野都唔後悔

現任喺cmb識

點會

真心？

All la

俾心機 希望在今天
不過我放棄

有狗狗

冇事嘅 我柒頭皮

好返啦 但自己都Ok

禁做乜放棄

有冇人要都無所謂

最緊要自己過得開心

不過呢排好難開心

btw 今日難得大家都禁得閒

更新咗

搵唔到....

Some women seem to bloom in their mid-thirties. For example tracy has bloomed into an utterly beautiful creature in her thirties.

點解個app入面d人全部用英文

利申唔識英文

仲未match 過一個人

玩到悶了

玩到好灰，尋日del咗app啦
CMB嘅巴打太高質了，我配唔起佢哋…
又或者係我講嘢太悶，個個都係傾傾吓消失咗⋯

我可能太低質 根本match 唔到

利申巴

match到都代表唔到啲咩

岩岩玩左幾日 得好少match

係呀

諗下帶咩俾你先

仲諗住帶1公斤美國大豆俾你

有品味

呢個app d人係幾高質 同埋係咪見到女仔就like
今日check有186 bagels like咗

一個禮拜零match

Fashion

樣衰先玩

.

放低啲嘢先

有慶祝節日相？

唔係

冇

咩啊 唔明

say the following to your girlfriend: You're gorgeous cute and pretty. You're the best thing that has ever happened to me. Your love is what keeps me going every day. It's awesome to spend my life with you. I'm looking forward to spending the rest of our lives together. Last night I sent an angel to look over you as you slept. The angel returned to me and when I asked why? The angel said that angels do not watch over angels. Thos afternoon I went to the hospital and got an x-ray, do you know what they found? You in my heart. The doctor said my heart will always be fine with you in it.

Too long too old school too embarrassed

尼樣我一直唔理解，我見女仔幾乎都係咁諗，但我就相反，好易中意朋友

我係日久生情既類型

My friend Ken has been having a crush on this girl named Jo for seven years but Jo has a boyfriend. His friend said "That's totally fair. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His brother said "You would be better off without her" His mum too said "You'll be better off without her" He works as an accounting manager at Hilton but if he takes the job in Big 4 he'll be four thousand dollars a month better off but he's still better off now than he was two years ago when he was working below everybody else in the department. He thinks a junior accountant position is beneath him. If he hadn't taken the CPA exam two years ago he wouldn't be working as a manager now. He's a science fiction fan. He said "If scientists really would invent a starship I would quit my job and spend the rest of my life roaming the universe" Recently his sister married her childhood sweetheart. Her dad felt she was marrying beneath her though. Her uncle feels her husband is beneath her too. She enjoys socialising with the better off. Two months ago Ken was away on a business trip to Hokkaido. I said "If you should go there again can you get me this pack of chocolate?" Ken is a computer expert. His cousin has to write a report which is due on Tuesday but he's having problems with his computer. If Ken will go and fix his computer he'll be so thankful for his help. He also has exams next Monday so he's better off revising at home this weekend. Ken is a kickboxing fan. His favourite fighter Dan won his retirement fight recently. He's deeply grateful to his coaches and thankful that he got a job as a colour commentator after he retired from the sport. All the fans wanna see Fred versus Randy. If Fred would sign a contract with the organisation Dana will make the fight happen. Ken's brother works as a concierge in a hotel. Ken said "if it will make you happy I'll come to stay for a night as company for you while your colleagues are away" He gave a house party last month. His television is cheap and nasty. As everyone wants to watch the news I said "If I could turn the television on please" He then said "sure. If you would switch to the news channel" I've seen Joey live twice. The first time I saw her concert we were late. I said "Look at the time. The concert will have started" It was quarter past eight. The concert would've started by then. By next century scientists scientists will have invented a starship. I need to ask professor chan something so I'm going to wait outside the lecture room at six. He'll have finished his lecture.

可以哈哈

加油

明明記得話私有化乜乜乜

又苦又咸

無上幾個月d 人唔見曬

出晒pool啦或者心已灰

唔知尼代人仲有冇人知谷古係咩

冇人叫黎飲咪唔知

我估應該叫都冇得賣

谷古以前係茶記賣的

想識下絲打，有冇人留pw

小薯提問
係咪女仔search到既同男仔唔同？
岩先想睇下樓上d靚女
都搵唔到既
係咪唔比女仔昅女

你都唔係靚絲

利申：小薯係連登同cmb都係新手

同埋明明突特轉左係搵絲打
都無既

集資上市再分拆

開左分店先呀
一間變兩間
兩間變四間

btw, 就黎1001

但係認得你